M記拒帶口罩打人判成點？

一般點判？打爛收銀機加傷人洗唔洗賠？
坐幾耐？
想睇下佢折墮成點

判死刑最好

條女判左比我

經理會比人拉先
跟住打人個位由於情操高尚判社會服務令

應該考緊警隊

睇操行

有冇屌過示威者？
有冇打過示威者？
有冇斬過示威者？
有冇撕過連儂牆？
有冇參加撐警集會？
等等等等

呢啲都係量刑起點

希望重判社會服務令20分鐘！！！

佢一坐監 就中出即飛佢條女

經理衰乜?

你收皮啦排隊啦仆街

btw有冇人有多D條女既相, 好似好撚正

以上全部做齊，不單止唔使坐，仲俾官讚情操高尚

免入學堂

難過但卻是真的

條免費雞咩樣

一年禁入M記

出現係現場

本官未得閒判，等陣先

支持政府=監禁緩刑/社會服務令

唔支持政府=監禁

狗咬狗
香港驚察: 有冇興趣加入忠誠勇毅 實踐抱負? 要求: 毅進畢業 操不流利英語